何柱國：倘林鄭競逐連任 他會考慮陪跑 爲港商當面屌柒佢都不錯

何柱國：倘林鄭月娥競逐連任 他會考慮參選特首

全國政協常委何柱國表示，如果特首林鄭月娥競逐連任，他會考慮參選行政長官。何柱國表示，不認同林鄭月娥曾經表示自己建設多於破壞的講法，如果林鄭月娥再參選，他一定出來找個機會與她辯論，表示「想看看她建設了甚麼」。

原文網址：

咁重口味？